有無人見過ig借錢廣告

就話咩叫事主借錢比佢地公司投資 過一排就會幫事主還錢同出糧

叫事主去財務公司借錢 過一排就會幫事主去還錢 同埋出糧